啲人成日話外國生活冇娛樂，有冇真係外國工作的連登仔講下放假有咩做？

做愛

上連登

連登仔係香港咪都係上網打J

認真 post ，外國放假除左上連登有咩做？做 gym ? 遊車河？

得閒上youtube睇下班鬼佬做乜咪知囉

生鏽工具電器翻新，後花園種花種樹捉昆蟲，挖地整池塘養魚，砌骨牌碌波子，燒木燒柴整炭，熔金熔銀做金磚銀磚，射箭開槍打汽水罐

仲有大把無鬼聊聊野消磨時間，點會無娛樂

除左射箭開槍打汽水罐，其他都好悶下

真係上連登，我依家咪做緊

咁不如你講下香港有咩娛樂外國無

外國應該都有商場 cafe 果啲，但應該要1個鐘先去到？

諗多咗，揸車5-10分鐘就到

邊度？

成日都話外國悶
其實有幾多人真係去過 香港有既野外國都有
隨左食物無香港咁集中多國菜

真係未去過外國長住，所以 topic 先問 "啲人成日話外國生活冇娛樂"

日日屋企workout, 跑公園

不如講下係香港你會玩咩先啦

睇你住邊囉....
你嚮香港咪又係行下商場睇下戲，外國一樣有。
咁可能唱K果d地方少d囉。

如果有long weekends 可以road trip 或者喺啲島仔租airbnb
冬天滑雪
夏天行山, kayak , river rafting, 去沙灘, zipline, 租隻艇仔捉蟹, 去擇berries

其實好多野可以做

行下商場睇下戲食下 cafe

我都唔明
根本香港做到嘅野外國都做到
但相反就唔一定係

食野就真係好睇城市，好彩我住嗰度啲亞洲野食包括香港野好食

weekend約下friend食下野，飲下野，買下餸，放下狗，去遊車河，行山咁

有長假期咪去遠啲road trip，camping

依d野係香港應該仲難做？

好多嘢都變咗要搭飛機去日韓台先做到